英撚踼成咁 過到哥倫比亞都過唔到瑞典

不服來辯

不服

因為哥倫比亞都唔會過到

利伸：廿年英撚

克軍 入硬決賽

成隊波心態好

我仲多你幾年

心態好
對丹麥都唔敢攻

瑞典踢成咁 過到瑞士都過唔到英格蘭

過唔過𩤯撚唔緊要
過唔過到哥倫比亞

丹麥 小組賽 1 勝 2 和 不敗喎, 對住佢地踢得保守啲 有咩問題 ?

成日都覺得，你好似日本咁打得好出局唔緊要，起碼打得好，依家成日打埋啲鳩屎波，垃垃圾圾咁又話放暑假呢下先谷鬼氣

可以訓所瑞典

訓身

咁快燈定

睇住英撚廢落黎
今次打入8強都唔合驚唔驚好

班友去之前都唔覺得自己蠃到咁
當參予

又燈

理撚得你，級已進！下埸先再講啦

人地啲強隊愈踢愈好 英格蘭永遠愈踢愈閪 仲要本身已經唔夠好

下線場場閪波

瑞典泊大巴英撚真係會攻唔入

瑞典仲廢啦

克羅上一場散左90分鐘步 有好多體力

今年瑞典叫好波? 你識唔撚識睇波

英撚輸比瑞典我切柒

留名

屌你瑞典岩岩個場踢撚到屎咁 有撚排都未贏到英撚啦

瑞典有咩問題???
佢D人既質素就係咁
但佢執行得個戰術係好個喎

唔講以為不敗好撚勁.......你有冇睇丹麥D波架
咁多隊16強最撚保守就係佢

英撚有咩問題???
佢D人既質素就係咁
但佢12碼射得好個喎

講真中場交波而家八強冇人廢得過瑞典
踢得返小組賽表現就有得傾

踢返小組賽表現 格仔組織好 默契夾 下線最睇好佢地

講真啊......今場唔係咁差一早收左哥倫比亞皮啦大佬...........

希望啦......硬係覺得俄佬踢到咁有D鬼

無得咁講
成條下線得格仔唔係西波（但對丹麥都係踢西波）

理解唔到點解會踢成咁 對阿根廷明明踢得好好

咪由得你講
過到又好 過唔到又好 下場先算
八強已入

唔好講贏唔贏到瑞典
英撚呢24年都過唔到8強呢一關

贏克羅、瑞典、哥倫比亞入決賽係咪咁多屆最易

對上兩屆小組出局，今屆已經係近十年行得最遠

英撚廢成咁 小組賽出局都似
英撚踢成咁 十六強止步
英撚踢成咁 過到哥倫比亞都過唔到瑞典

頭鎚應該易頂過哥倫比亞

英撚廢成咁 小組賽出局都似
英撚踢成咁 十六強止步
英撚踢成咁 過到哥倫比亞都過唔到瑞典
英撚踢成咁 過左瑞典都入唔到四強
英撚踢成咁 點會攞到冠軍

過左瑞典都入唔到四強?

未訓醒，兩強

屌你咪燈

乜野係兩強？

我覺得
人貴自知，量力而為，知己知彼
以英格蘭嘅人腳，就唔好搞咁多花臣
正正經經打返啲簡單嘅陣式／打法
可能反而表現／效率更好
前場硬要做細膩互傳入滲
中場就硬要玩移形換影
結果就兩頭唔到岸
有控球，但實際就冇乜似樣攻勢
不如正正經經，用啲四平八穩唔使點用腦嘅陣式／打法
軒達臣墮後分波長傳，兩邊落底進攻
可能攻勢更好，更有效率

得45分鐘體能，俄佬都過唔到啦

agger

同意

琴日瑞典即討
好多人話依兩隊垃圾都入八強喎
英撚應該大炒

鳩斬俾丁力追
傳中俾CLAIM 搏下
應該係好最好既戰術
所以有查比亞呢個鳩斬界既代表

BTW,ALLI 同丁力調下位,琴晚好似ALLI係邊爆,丁力係CLAIM身後做第二前鋒

英撚踢成咁 過到哥倫比亞都過唔到瑞典
英撚踢成咁 過到瑞典都過唔到克羅地亞
英撚踢成咁 過到克羅地亞都過唔到巴西
英撚踢成咁 過到巴西都捧唔到世界盃

好過屁咩
對住丹麥都踢到成pet屎咁

丁力條仆街係前場停個波都有難度, 尋晚都見唔到佢傳中...

搵戰術大師閪野朗嚟教英撚好過啦

讓你一個james都要靠12碼

哥倫比亞衰on9拉人 應該廢除12m

做乜尻呀你，講緊加時12碼呀碌柒

中場冇創造力 唔係kane打得好 係前面班友堅廢 史達寧 唔知前場做過乜 成場波七十分鐘係燥既兩隊 係羊叫台做踢緊波 連加特 鬥跑都輸 好撚垃圾 戰術單調

12m晉級都唔俾？猜包剪揼囉哥倫比亞陰濕狗

吹撚到乜野66年後最有冠軍相
唔撚撞得去玩冰壺啦

明明係66年後最弱
起碼係我睇波開始98後最弱

大炒巴拿馬，突尼西亞 就覺得好有冠軍相

英撚踢成咁 今年捧到杯下屆外圍賽都過唔到

完全認同
簡單講就係英撚最忌有自信
場場放下身段踢下把反而穩陣
守好d, 中後場唔自爆
前面打返部署俾d 耐性斬啱落點
好好把握死球優勢就得

驗尿俾人捉到，DQ

有james唔使12m都出到線

瑞典真長傳急攻

Walker 已經自爆過兩次

成班真係以為自己一線球星
學弱隊踼返d下把波反而仲好
反正成隊都冇腦組織

格仔會唔會過唔到俄仔